有d後生仔女都唔識戴口罩

今日去診所 聽到個女仔發過燒 佢竟然係戴d公仔口罩
有明顯病徵都唔戴番一次性 有保護作用嘅口罩
戴個布口罩
唔係以為自己戴完個公仔口罩會可愛左吓嘩

上黎屌？

可能公仔mask 入面有多個呢

扑野戴套戴2層